泛民打手五毛狙擊手: 許智峯on9

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

你條柒頭五毛開夠Post洗底未？

五毛魔法少女小圓

低能，泛民搶人野要包庇，你無能野下化

所以你明點解民主黨要割席啦
因為唔想得失呢D ON9支持者

明